[iOS]Apple限制貼圖App上架

啱先見到WhatSticker個FB Page公佈放棄iOS平台
留意到原來Apple用

We noticed that your app provides the same feature set as other apps submitted to the App Store

理由拒絕啲貼圖App上架
直接限制咗iOS平台可以用到嘅Sticker Pack數量

lihkg內置有啦怕咩嘅

實係有d 安全性問題 先會限制啦
你估android 咁 狗屎垃圾都比上咩

世界級

idog

管又話人管 唔管又話人氾濫
Apple 做咩都錯

iDog是需要管的

知唔知咩叫版權，未計sticker其實連app名都有版權的，an9侵權仲咁大大聲

但係有個收錢嘅貼圖app又上到㗎喎，我見佢仲喺一週前更新新功能添。會唔會係個app根本身有屎啊？

啱呀, 極權主義根本就錯啦

唔上架嘅唔俾裝

上咗架嘅, 收入又要抽分成

入歌、鈴聲又要經iTunes(或其他同類軟件)

咁多年嚟個仲界面完全冇變過 功能冇加過

大大與小妹原創嘅都落咗架

我見 AppStore 重有WhatsSticker download , 係咪同一個離？

用人平台 分返錢都好正常炸喎

好似唔係full version

App store界面無改過？ 搞笑？

Springboard

裝APK咪得咩,2018年仲要俾錢買app

不如問下whatsapp點解要用app入一套貼紙

華生

an狗咁撚窮，緊係唔願俾錢買app去裝apk